發完夢買多部電話間中返鄰國用，有咩推介？

主打工作用
所有發夢嘢 娛樂嘢用原先嗰部

華為是常識

Y9 prime ?

揀部平平地岩手形拎得舒服咪算

筆值幾多
有咩要求先
乜都唔講 咁iphone xs

上大陸就更加唔應該用大陸機啦，翻牆慢d，又俾人定位跟蹤。反而香港無咁驚

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

發完夢好掉